大家冷靜d!!!!!!係狗總門口的巴絲們！！！

我地眾籌登報都係想證明自己唔係暴徒！黑警先係！唔好係G20未開波前..招人口實呀！！！！！！！🙇‍♂️🙇‍♂️🙇‍♂️🙇‍♂️🙇‍♂️🙇‍♂️🙇‍♂️🙇‍♂️

如果衝狗屋一定係鬼

唔可以衝

留意附近，小心有人帶頭衝

就算你安坐家中 個政權鍾意話你係暴徒 你就係暴徒
示威者嘅武力永遠都唔會及得上班狗 除非玩到火攻

班狗郁得手 示威者一定係弱方 輿論一定係同情居多 維持群眾憤怒 抗爭先可以繼續落去

我唔係和理非，但有一點要講！
登報目的係為左平反暴動嚴懲黑警...我地同黑警唔同...我地雖然憤怒！但唔會失去理智！
我贊成持續施壓...就算要升級都等日光日白先..多d 人睇住！眾目睽睽下佢要隻抽就隻抽！
但點都等登報出左有回響先！

唔好咩都未開波就招人口實..自己斷送道德高地！

講到199...希望大家明白！

唔理點都好
交俾現場嘅人啦

求下你地
如果有人衝全部人即後退，大叫落返嚟！
因為衝嗰個一定係鬼
唔係想話割蓆
但大家要以大局為重

我地登報係向世界說明我地唔係暴徒！林鄭共狗佢慳d 啦！

做咩做錄音機
登報係要令國際留意到呢場抗爭 加大抗爭嘅注碼令支共唔能夠任意暴力鎮壓
郁起手上嚟武力一定不對等 示威者唔係暴徒唔需要特登解釋

登左報等世界多d 人知...先入為主左...然後先至再升級...大家要衝就合理化好多！而唔係今晚衝突同登報擺埋一齊出！

但都唔可以衝狗屋坐終身
係外面憤怒ok

你設咁多限俾自己做咩事
612全世界都見到 要有立場嘅人已經有咗立場

圍狗屋唔算升級啦不嬲都係咁上下level

咁樓主更加無必要騰晒雞咁